英超有史以來最威今屆，有今生冇來世呀！

邊隊攞冠軍都冇所謂
大家實力真係有目共睹
終於打破咗西甲壟斷嘅局面
痢攞英超，高普對得住球迷首奪英超冠軍
阿記攞歐霸，愛蛇對得住雲加同球迷首奪歐洲賽冠軍
熱刺攞歐聯冠軍，破歷史首次奪歐聯冠軍
真係好興奮好期待

會唔會俾你串得到 3邊燈死晒呢

歐霸入決賽有咩好自豪？

有屆3英超四強啦

世三一定拎歐霸，當係離開車仔最完美既farewell

阿記拎過歐洲盃賽冠軍盃

曼城利記爭英超冠軍
利記熱刺爭歐聯冠軍
車仔阿記爭歐霸冠軍

曼聯食住薯片慢慢抽水立於不敗之地

如果係樓主所講都幾好

真最大贏家 點都有得笑
Sob捉一盤好大既棋

最後AC 米蘭一個卡卡殺晒

北倫敦奪冠之旅好撚期待

曼聯成隊同美斯迪基亞一齊食喱士薯片啦

疤黎架弱智仔。

希望唔好

山神彈琴伴奏

利一攞歐聯又會講十幾廿年，唔好呀

06-07咪三英戰AC囉

3你老母咩
決賽會變33打11？ 咪又係11打11

不如賭港紙一百萬，如果0607歐聯唔係三英入四強，我輸一球比你，否則你就陪一球比我

熱唔會？

認真無雙曼真係差少少咁

無曼聯

熱有排講

秒殺

英超big6除左鏝(球迷少) 邊隊唔會